10.1好大規模，全民升lv做魔法師！！！

呢場運動已經持續超過三個月
我哋從一開頭用鐵馬set路障，
到識得反抗 攻入立法會，
到後來各界魔法師岀動 都經歷過唔少輿論。

每當岀現一樣新抗爭手法時，總會有異議
我哋香港人始終習慣溫和
即使過去睇新聞其他國家搞革命
我哋都會覺得係第二個世界嘅事 同我哋有段距離。

但係當件事真係喺香港發生時
我哋唔可以仲活喺過去嗰種「和平共處」嘅思維
從一個地方政府完完全全無視市民心聲嗰刻開始，就唔存在「和平共處」嘅道理
只有極權向市民宣戰嘅事實。
呢三個月裡面，我見到香港人進步得好快
接受能力都越來越高 適應能力更加係世界級
但我哋仲喺劣境之中 未岀到嚟
犧牲者都越來越多......

當你覺得
前線嘅舉動令你覺得佢哋破壞咗香港嘅形象時
或者你諗諗
前線過去做嘅嘢 仲有邊樣你未接受到？
而政府做嘅嘢 仲有幾多你未接受到？

6月份時，警方射到手無寸鐵嘅人爆曬血，前線都只係掟下雞蛋 但當時都有人反對。

時間唔會等人
10.1已經得返半個月都冇
大家上到場唔係抱住憤怒就夠
你要做埋思想準備
呢場仗一定要贏，好微細嘅機會都唔好放過
咩方法都要試
但有兩樣嘢一定要有——團結、齊心
我哋嘅敵人係政權
佢好強大但唔係打不倒的
我想大家有共識10.1一齊升lv做魔法師
我哋嘅力量係數量多
大家見過萬盞閃光燈同時岀現
但有冇見過成千上萬個魔法師同時岀現？
政府可以點做？
我明白大家會驚，我好明白 但試下刻服佢
你岀到嚟大家都係同伴 一樣係普通人 同你一樣憤怒一樣驚 但一樣勇敢

呢半個月 希望大家思考下自己可以喺行到邊
do your best.
我哋好需要你。

光復香港
時代革命

推

光復香港 時代革命

狗仔升級 我地都要升級

全民魔法師

最重要果樣材料點入手好

邊樣？

X油

from GYMZACDON ：
【求下大家宣揚呢個概念】

我不批評唱歌，因為可以保持意識形態
但如果大家將時間投放於操練、強身、健體

其實更為有效，每日花一小時時間，做下d濕尻幾分鐘乜乜乜，落公園海旁行番30-45分鐘

一路做一路唱，更加實際，而大家亦得到更多

我重申一次，現在體能比一切重要，6月至今如果已經開始training
而家9月，每個新手都已經好大進步！

起碼跑、跳、擲、避、蹲、推、拉都已經有改善

我求下大家share出去，正視一下問題。

Workshop、義教我會繼續做，做到贏為止！
都好過乜都冇做！
為開心好、健康好、逃跑好、乜都好！一定有用！

呢個概念我地一直提倡，現時社會狀況，更為適用！
亦希望大家明白有幾撚重要！

問心你岀黎行咁多次，有幾何俾狗逗
俾啲貢獻，一人拎種食材去現場擺底，水吧佬先有工開

我地點樣 都俾人叫暴徒，依家行出街 都已經算唔爭在 做埋火魔法

利申：我愛薩爾達傳說 嘅火魔法

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

之前參考過其他巴打，材料只須2/3汽油(gasoline)，1/3機油（motor oil） 呢啲材料油站啲舖有得賣，部分五金舖都有售。

閃光魔法師

我是哈利波特

手足有冇諗過點拆消防極速嚟淋熄個火呢點

全民cosplay哈利波特

機油就車房有 汽油油站同部分5金舖好似有

會唔會考慮直接掟狗？

買完比狗咬咪GG

我係陷阱師，周街縛魚絲

大家一齊變魔法

如果多人一齊做，命中率自然高好多

做好宣傳先，你睇下而家仲有吳志森呢種人屌
證明思想工作未做得夠

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

熱血

啱其實做就好易，要班左膠接受先難

文宣要開始

6月中已經係暴徒，比戈最高級別譴責左，
政府除左打爆你個頭，都好難再升級

10.1 全民BBQ我愛燒香腸

係 睇過好多推得太突然之後被反嘅例子，希望半個月時間大家諗得通透啲

全民勇武！

各位魔法師唔該行前少少唔好隔住自己人出技
上次已經有位手足中左

各有各做啦，披麻戴孝又得，做魔法師又得。
你估個個都敢/識做魔法師咩。

推 光復香港 時代革命

唔駛 你就咁宣傳佢地都唔會認同 最後成功咗佢地自然會收聲

勇武全面進場

小心tk

全民魔法師<--我靜係式念咒

吳志森好似俾聽眾phonein 屌到佢改左口風喎

其實同一個進攻位有十個魔法師已經玩撚曬

係 講漏咗保障自己人安全都好重要 會更有效推行落去

全市民魔法戒備

光復

push

香港

冷靜 企得後做魔法師會tk

火酒ok?

希望101個日可以見到水炮車報銷畫面

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

係
一人一枝

Push p

Push

push push

魔法還魔法 唔係個個手足夠力用 一陣手軟TK囇成隊 就仆街

光復香港
時代革命

其實狗仔見到火魔法 好驚呢幾日記者會 又話會開實彈。

*不支持暴力 愛國愛黨

首先 上次已經有tk
第二 到時我覺得會開真槍唔出奇

tui

831

班民意撚我地會處理架啦。

逆向思維，你唔接受班左膠咪得

有無諗過班狗套綠色裝魔防其實好高。。。

液體->液體->液體->魔法->液體->液體->液體->魔法
->loop...

升lv

只係驚對面都升級開真槍

如果係咁就要大量大量大量材料

無車去五金鋪
有車去入油站
大量玻璃瓶先難拎，要搵可樂廠同回收桶
買酒又好鳩貴

小店？

有機會，始終出過聲，唔通真係生死戰，中央講話過唔到1/10，唔好俾佢睇死

回收筒大撚把 銅鑼灣個日過百個係筒入面

建議大家分工合作，每人帶一種材料，現場再組隊合體，當然萬一俾黑警周到你帶電油/玻璃樽都係屈到你，不過冇搜到成個製成品咁大獲

直接去回收箱攞？

今次真係要燒狗，唔好再dell 死物

全港魔法日

我要cosplay百變小櫻用fire, water, light之咭

[重要有圖]所有自殺真相都開始浮面

抗火，鹽焗雞的道理

一定要推

希望大家都一齊升級

推 6月至到7月嘅運動之所以咁成功 係因為我地有好多出奇不意嘅招 佔曬主導 係時候要再用新招

全世界做魔法師

我諗冇人真係絕對唔怕死 但如果對方可以用呢樣嘢壓到我哋 我哋就差不多可以宣布結束了我哋係抗爭緊 一定會有呢種矛盾同衝擊，我哋唔單止行動要升級 勇氣都要有突破。我絕對唔係天生大膽 但我願意去試咗先

偈油點唔着架

唔敢做魔法師既
可以做魔法藥水合成師

水魔法用唔用得上？

靜係拎黎掟狗

唔好去鋪面買 一定好易俾狗查到出事
搵有車既巴打去入油 然後抽返啲汽油出黎
咁樣查證既難度會高好多

起碼每人都要升兩個Level !

再簡單一啲,人人拎個化寶盆係啲主要幹道旁邊燒街衣。成本低但係個畫面會好震撼。

岩，推

有一條膠水喉同一架擺咗係路邊既車就得

見過啲人換金魚缸水都係就咁吸一半啲水上去條膠喉度，佢就自己抽出黎，詳情係點我唔識，有無其他手足知咩原理同可唔可行？

我哋目標只有狗，見狗就掟！！！

而且有堆火喺度施魔法會容易好多

掟狗！掟狗！掟狗！

魔法藥水合成師

抖夠喇香港人 831件事大家心知肚明 10.1一定要出黎

光
火
水
土

重有咩系

土係？

支持

機油 燃點極高 普通火燒唔起

特首同大家一齊Cheers

全民美國旗，送大禮畀鄰國。

一齊賀賀國慶

傾緊魔法，唔好旗住

汽油+發泡膠 威力加乘

10.1一定要搞大佢

彩蛋慶祝呀！

即係屎？

推！

10月1號籌備戰幫推上頂！

火酒... 佢會蒸發得快 有可能爆既嗰吓勁 一野 之後冇左... 純粹個人理論...

轉職火系

要有高低差

雷系

睇情況
有準備好啲

咁講法所有文宣都唔使做
有機會去提高大眾接受程度嘅嘢梗係做

推 全民起義 全民勇武 全力一擊

照你咁講，土魔法的確係有攻擊力，但邊度揾咁多，同點運用，真心覺得ok

舉腳贊成

全城煙火賀國慶

打緊國際輿論戰線點解要大規模升級魔法?
101當然要勇武贈興
但個人認為應該象徵性行動為主
美國條例未過/加辣喎

Ok，同意樓主

打咗咁多年機嘅心得，如果魔攻唔夠高，攻擊範圍同輸出就唔夠大。但係呢個缺點可以透過組隊，一齊出魔去補救。

但係有D遊戲嘅魔攻設定會打到自己友，隻滑鼠放魔之前記得睇清楚，掟中隊友又要奶媽補血

並行囉，魔法係要咖啦，一齊舉旗？

去酒樓拎定玻璃樽

買啤酒去飲勝

而家講緊掟狗 呀
Rb咪由佢救火

睇breaking bad 學野

漆彈係邊個系嘅魔法師
利申整緊

呢個要推撚爆，超級易整，超級殺傷力，發泡膠溝電油，拎支棍搞到佢便糊狀，加d布碎就燒得，仲要超級難整得熄

求教學圖文

土系？

岩呀，灣仔酒吧街果頭一定執到一大堆

就算唔變魔術，呢個時間都要諗啲新嘢出黎
差不多是時候了，成立臨時政府，由自己做返五大訴求

同場加映
Thermite

Smoke bomb

鏹水+漆油combo唸緊

金系✕
木系✕
水系✓ 地面障礙
火系✓ 瞬間同流血傷害
土系✓ 污染

點樣可以幫和理非突破怕大圍捕嘅心理關口

真心 一人帶一兩個玻璃樽
魔法師就唔駛咩得咁辛苦

你想講虹吸

齊上齊落既，冇有怕，最怕有手足臨場淆搞衰壇野整死埋自己!

每民一人一玻璃！

我想有前線轉職做蟲系魔法師，但係 好難清理

要魔法但最好唔好咁激,尤其火魔法唔建議玩咁多

舉美國同中華民國旗
全民戴孝出殯哀悼
去搞下金紫荊支聯辦等(如無重兵的話)
一人一張義士傷勢圖
再加適量勇武場面(最好針對性強d)

10.1落佢面主要做俾全世界睇最緊要夠symbolic

Sorry 想問下 仲需唔需要雞蛋

好易波及到自己

呢個會嚇埋前線

和理非武器
到依個時候無咩用
Dmg 唔夠
Debuff唔算勁

和理非可做蛋系魔法師

如果多到落雨咁......

蛋屬於土系

啲警察咁鍾意打曱甴畀佢打個夠， 不過唔知點樣清理。。

我覺得輿論要時間打，而家政府做嘅嘢越來越恐怖，10.1係大日子 好多人想一齊慶祝國家生日 時間唔等人。切膚之痛在香港人身上 美國條例固然重要 但唔會為咗迎合而只象徵性行動，我相信美國心水好清 其實大家都知係互相利用 我哋做咩對佢影響不大 所以對條例影響都不大 要過的總會過。有時間限制之下 我哋顧好自己戰線先，當然輿論戰可以同時進行 並會一直延伸下去

有車巴打直接買桶油都得啦

七區集會

大陸酒10蚊樓下已經有樽

我覺得無話唔得 各有各掟

你個假設
不如話成街都係火系魔法師

最多整到好污糟，但完全無傷害

之前有個post 好多前線話唔好玩曱甴

推 為左831嘅義士 為左成場運動被捕嘅手足 為左以死進諫嘅義士 我地到而家依刻已經無任何退路。

整理好魔法師就做文宣 呼籲全城皆是魔法師

即使真係玩蟲系，邊度搵咁多

我愛魔法師！

有咪義士玩屎系魔法師

我養開爬蟲，知道可以喺邊度買四千幾隻以上

有更多人勇敢俾佢哋知道即使大圍捕都有好多人喺佢身邊

有

唔割
但係希望大家自己衡量風險
尤其火魔法，可判終身監禁
其他風險係被捕、team kill 、逼警察再更高武力

咁靠你

想睇popo成身蟲

革命抗赤

BTW 學生仔冇咁多錢買

小心買蟲有cam 你仲要4000隻

有咩？

不有行者，誰圖將來；不有死者，誰鼓士氣？

放心我自己屋企都有， 500隻左右嘅杜比亞

推呀

同埋當面交易唔會有cam

1,2個人扔會拉 100個人扔呢？

諗住點用蟲魔法？攞袋掟？

想問下蟲系有無控方向技
唔係都幾撚大鑊

蟲系真心難操縱，有咩方法運用好啲

有， 喺袋入面加食物 變做指向

上gear除gear要注意身邊環境

老老實實玩蟲系真係要玩好啲 唔好tk

隔住水馬既話 米扔過對家

袋加石頭

屎魔法都要出場

點揾…

不如離心力掟出去？

明白，支持
萬事小心

加油

10 1 見

麵粉！
砂糖！
整蛋糕用
呢啲易買
學術討論
用汽油溶解發泡膠會獲得
napalm 原材料x1

用原材料整蛋糕lv uppppppp

我怕做，但係唔會反對人做。捐下錢都仲得

有組織 有方向！

全民飲啤酒！

機油mix汽油

買幾包毛巾袋住

係呀

可以試下將火機黐係啤酒樽 一次過掟 爆炸效果 威力加乘

唸緊鏹水可以點buff
可以腐蝕金屬個種

要買定99%酒精黎消毒

克服
推

我淨係識得用治癒系魔法

圍住水箭龜再嚟兩三輪火魔法

時間好巧合，人地話出實彈射魔法師，你就叫人做魔法師
另外我就唔信之前成百個汽油彈全部都係自己友扔，
不過點到好，係鬼我控制唔到，
如果自己友真係要扔既話，小心啲，
唔好再扔到記者（如果唔係鬼扔既話）

實彈唔奇，因為對方已經叫做開左口
反而諗下佢地會點開實彈法（用追擊手長距離？我知有啲可以遠至200-300米）
另外，如果中左，中槍者知唔知係實彈？

留名，仲諗緊轉咩系好

921元朗屯門922和你suck!!!

如果掟到一隻落我度我同你割

利申：好撚驚蟲

想要大力啲？

要問有機農場（肥料）

男人老狗有咩好驚 （ 自己都好驚）

和理非 著埋黑褲黑黑巾black bloc 就夠曬氣勢

無差別掟狗啦
mon po狗！唔想中雞尾酒？
驚就唔好返工啦屌你老母
另外我再重申
黑警死三代

火攻地鐵口真係有保留
手足要block黑警上黎有冇其他方法？
Twitter 文宣係會cover. 但畫面上較差
就好似打斷腳睇落冇打頭咁暴力
但係可以令對方上唔到場一年

街上好多聲音反而支持火攻水箭龜！

TG一早教點出魔法，但唔係冇人出就一出好弱，後尾出得好勁果堆都係狗扮人出，又夠膽死屈個12歲背囊有魔法彈…而家有幾可有人出魔法

強電筒

〔主線任務攻略〕揼石仔

唔做魔法師都要做投球手

默默地想提醒一句
千萬要量力而為呀
冇把握唔好做 唔好TK搞番自己友
片我諗大家都睇過，有時魔法師玩魔法會反彈，唔夠力，瞄唔準⋯整到記者朋友/其他手足就唔好了
記住 不受傷 不被捕
手足加油

之前有巴打po過，花墟有隻肥料叫雞屎肥。

仲要d蟲識郁

巨型丫叉係咪可以重出江湖

唔知入面啲水箭狗走唔走得切

地鐵樓梯倒花生油

有錢少少可以買對家電筒同射燈
實證好有用 強光係令人極煩躁
而且可以騷擾對家4k cam
不過都係小心射到記者
記者對住對家啲電筒已經好煩

巨型丫叉係咪會大力啲
呢個又難整咁多

Pvc膠管 去到先砌 簡單方便

推 買材料

勇武唔洗理佢地接唔接受 照做 文宣組會處理

全民魔法

大手購入

咩魔法師
決定到時準備食材去現場睇大廚表演再學下嘢

我求下大家 做多兩個禮拜和理非 不受傷不被補 留返條命仔十一一次過煲大佢
10月1號極需要人啊

就係買罐裝油同普通入油有分別嘛
一有分別就即係留左線索俾狗追查

遠攻用火 近攻用刀

推爆佢

魔法師準備

掟核彈都唔割

所有人要做好準備上戰場！！！

講得好啱
既然啲中立撚成日都各打五十大板
就叫佢地逐樣逐樣列出黎 睇下佢地唔妥政府嘅野多啲定係示威者多啲
Pushhhhhhhh

為左環保 飲完既飲品記得拎去回收呀
玻璃 回收

同時間 又可以準備整蛋糕 慶祝鄰國國慶

來來來

黑警死全家 推

全民升級

千奇唔好咁做

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

擲雞蛋係暴徒，擲雞尾又係暴徒。
大家真係要識揀

。

Google 虹吸原理

出魔法時真係小心啲TK呀！

有冇多d魔法教學，最好推到人人都識，但可以選擇唔掉，做補給兵

週末夜晚老蘭

唔係所有玻璃樽都啱用呀 要易碎先得

啤酒樽夜晚去啲大排檔垃圾桶搵下有機會有。

咁條膠喉長啲矮過油缸得唔得？

推推推

都好重要

幫手放煙花 佢唔花吖嘛

唯有大家都提高警覺

全民合作魔法陣

積少成多

推 支持

魔法小神童 101見

要有遊俠kiting 撚狗

二坡坊一車車玻璃樽果晚

唔駛同一個位不停扔

香港人 加油

當十幾支掉同一群野狗⋯

要搞掂咗架水炮車先得㗎。

應該係話10.1開始全民升級
中共應該10.1之後會更加暴力鎮壓

國慶咁慶，梗係要用火燒熱下佢啦

好po不妨一推再推

Pish

10.1我諗班警犬會係每個地鐵站 巴士總站check人check袋

朝早喇推行動戰術po

推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

全民魔法賀國慶

721831

同意

關於10月1日行動 我既諗法

望咩啊 帶玻璃樽飲水都犯法？

比起驚，有更多準備工作可以諗咗做咗先
驚係唔會行前到嗰一步
越驚越要諗下點拆招點擋招

18區？

18區 一齊食糖水

咩都好 做啦

講得好

有冇報埋右警？

光復香港

水槍射火水、搵魔法師掉火種

都要諗方法對付水箭龜
有冇辦法可以燒佢袋底？

魚絲有機會整到自己友
要最前啲人縛

預有real gun 做好心理準備

幾十蚊一大桶,高度易燃,油漆勿抽煙
普通五金鋪可以入手

推爆 營火賀國慶

所以其實依加煮野食唔用 x油？

依加仲有賣咩？ 之前有人話油站停賣 定 要身分證

同埋要確保左人群逃走路線先

無車無相熟車房

咁其實缺原材料定樽多啲 有冇話邊隻樽好啲

得返半個月時間
仲有好多野要準備
包括文宣

做魔法師有咩用=.= 燒左成個香港佢?

面對警方嘅武力不斷升級
對武器使用原則視若無睹

民眾必須以武制暴
對使用非法武力施襲者 採取威嚇性手段

要登記身分證明文件？
定係有便衣喺鋪頭？
抑或係閑仔啊？

面對監察嘅手段 自然有手段避開監察
行動唔係玩泥沙 一定會有風險

買撚左啦傻閪 答撚左你啦得未啊
最強勇武喎 改撚左名佢啦

我喺度講又點姐？佢捉撚到我咩 死戇鳩
你問埋呢啲問題都係想攞高地贏撚左啫
講你又唔柒信 唔信就咪柒問啦

如果你想0風險，你適合睇電視多過行動
見招要諗辦法拆招 唔係講有個障礙喺到就算
如果你有idea 你有其他方法 我會洗耳恭聽

做定文宣

上半場和理非大隊進場下半場勇武大隊全面開戰

之前都有人提出用連鎖魔法
點解無人推?
液體彈>火魔法==連鎖==>>爆炎術

無知一問，閣下呢個咩邏輯？買咗唔會喺到講 咁你問人哋買咗未想人哋答你咩？求賜教想學

被人hack ac？

算啦佢不斷淨係識講粗口不斷質問人
自己有冇啲建設性嘅意見

松節水 天拿水 兩樣比較點？

點睇松節水 天拿水
有人話一樣效果

水火冰油臭系魔法師

暫時諗到咁多

好難攻入袋底
但如果十幾甚至幾十個精靈球一齊掟
唔好話水箭龜
烈空座都被你掟死

綜合樓上各巴絲意見
有人建議一人帶一種材料去到現場先合成魔法藥水
帶之前check下嗰樣材料本身可作咩用途 唔好俾人問到口啞啞
你驚CCTV查到 又或者你驚要查身分證 你可以嘗試去細鋪買，唔試你點知 有時我真係會唔小心唔記得帶身分證落街買嘢 岀示唔到咪唔買嗰間 咁又點？你唔會少咗錢 對方又唔知你邊位
你再驚，都得，帶隻玻璃樽仔去飲水都得掛？
唔帶，無問題 你都有嘢幫到手，你可以落到現場做藥水合成師
唔合，ok，你夠大力嘅 或者有巨丫叉嘅，我哋預備曬藥水俾你用魔法都可以
如果你有心，點解唔去排除萬難？
如果你自問係最強勇武，點解唔係諗點樣有效實行 而係屌咗人買咗未係 到話查到呢樣唔得嗰樣唔得，你講到口臭，點解講到口臭？點解唔講下新嘢？唔講下有冇idea？我懶人包都俾埋你，你有其他意見 歡迎討論 我誓死捍衛你言論自由。

全民勇武加油！

要試試先

唔敢做魔法師嘅手足
都記得幫手開遮護手足

用來稀釋油漆就有分別姐,其他用途就唔知啦
不過天拿水揮發性強好多,吸得多會暈

太子酒吧街好多

如果用藍白紅色嘅煙去整美國國旗出嚟一定好震撼

有時做一件新嘅事未必太快有人接受
我都有諗過會俾人覺得係鬼
所以想同大家有共識先 知道個方向將會點樣行
同埋溝通方法好重要 我哋唔係想同小圈子勇武講我哋想用魔法
而係更多對象甚至和理非 要幫大家突破下心理關口
一嚟就話要一齊玩火，唔係個個都接受到 因為仲有好多人卡喺關口入面岀唔到嚟
但時間過咗三個月 大家一齊突破咗幾多個關口 你提下佢哋佢哋或者就突破盲腸岀到嚟
時機都好重要
我唔會叫人次次都一齊用魔法 有啲情況真係不宜戀戰嘅話 ，咁就唔適合叫太多人用
但10.1大家知咩日子，對我哋抗爭者嚟講都會係一個好大嘅賭注，如果係咁 我會想大家放手一搏

加舉美國旗

唔好怕污糟，做一次阿婆，去執回收筒

大家記得要由今日起要做環保大使
儲起啲玻璃瓶

10.1將會有大型回收行動
就算你係和理非都可以參與
大家一齊10.1將你儲起既玻璃瓶送俾一眾既回收義士

光復香港 時代革命！

推，全民升lv

要多D人知！！！

共識

時代革命

要多啲人知啊

得返半個月都冇，各崗位都要做準備喇

BBQ賀國慶

唔出魔法都帶d食材啦

pish

夠力用魔法
細力帶材料
小心安全 謹慎行事

pushhh

以前我都覺得冇機會 事態發展至今絕對有機會

水彈裝火酒 汽油彈加火酒彈分組擲 有冇得諗

可以用下其中一個巴打既策略 分唔同team 每team人拎唔同魔法瓶
1. 電油+發泡膠—>唔點火 齋掉 大量掉到成地都係先
2. 火酒—>點着掉 用黎起動魔法陣

推 行 動 POST 呀 ...

每個人個崗位都要升lv!
呢排要打多啲怪啊

你意思係火酒為一組，溝油為一組？

Good idea！！

如果大量掉1. 去set魔法陣 再掉少量2.去起動 因為只有2.係被點着掉過去 所以觀感上只係掉少量魔法瓶 就起大魔法陣

對於未禁勇武既又容易過心理關口 因為只係掉液體出去 再由夠lv既手足起動

有無巴打幫手upload 張圖上黎？

幫手推呀

有冇虫系

要偷襲

根本多 佢地又點救？你估佢地唔驚咩？你不停扔 佢點會過嚟熄

邊有可能全部人突然一齊轟落班狗度 打通任督二脈咩

水

我講就咁講啫

粗略整合下先
1. 可以到現場先合成藥水，一人帶一種材料
2. 購買材料時可能有被查到風險，建議細鋪買
3. 火魔法可以分開兩組用，火酒一組 油一組
4. 做好功課知道自己份材料有咩用途 以防不時之需解釋（雖然popo濫捕但都要有備無患嘅心態 而且呢樣功課冇難度）
5. 最低限度可以幫手帶隻玻璃樽仔（飲水啫）
6. 有把握夠力做魔法師，細力做魔法藥水合成師
7. 巨丫叉可上場

見到柒婆十連發火攻都咪話唔爽

推推

賀國慶

魔法師，合成師，玻璃樽，原材料

101有plan未，會係遍地定集中

一人帶一樣物資!
玻璃瓶
機油

10月1從來都唔係死線
抗爭本身又無所謂真正死線
不對稱對抗唔係正規戰唔會有停戰休兵既一日
大家其實係一直7x24都係低限度對抗緊
唔好講咩終極一戰
咁10月2號點？10月3號又點？諗定10-11-12 d文宣啦

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

無知一問, baby food個款玻璃瓶得唔得?我有1X個

好多人仲係連跳閘都未夠膽
我對全民升級魔法師真係唔樂觀

霍格華茲開學啦

我反對

警方已經對遊行越黎越嚴格控制
每次批出反對通知書，
都會令到出黎遊行的人減少

相反，
隨著學生番學，
政府不斷拖延，
我認為最近大家對運動的熱情有所減卻

所以我認為10.1應該向超級和理非大遊行方向做文宣，
重新集結民心，
用人數繼續向政府施壓

再講，
政府不斷拖延就係等緊一個逆轉的機會
例如有警察/無辜市民死亡

傷同死係有好大分別

到時警察將明正言順開實彈，
到時仲有幾多人敢出黎？

講得好！

.

兩軍對戰，雖然要殲滅對方，但會對對方心存驚懼，會尊重。因為知道，對方係有能力殲滅自己。
而家成場戰爭，黑警從來冇驚過冇尊重過抗爭者，因為好肯定抗爭者對佢哋全無威脅，可以當係極厭惡昆蟲！
一場戰爭發展到咁嘅局面，抗爭點可能有得贏？

幫推啦喂

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

遇到挑釁打人記得大嗌
「以武制暴」、「止暴制亂」、「跟機打波」、「Defend ourselves」

上老豆搵仔

開口位口徑太大就唔得(自爆好危險)
啤酒樽就最fit

認真思考過用火魔法主動攻擊的cost-benefit，寫左個po
火魔法真係有用？

希望大家討論下，用合理分析打消我的疑慮

我大致理解你嘅睇法。
但大家都心知拖延戰術對我方好不利
被捕人士越來越多 心理關口越來越難突破
日復日嘅新聞 令唔少人心態好疲倦

早在六月，事情未演變成正正式式嘅社會大撕裂時
大家就反修例都已經有200萬人上街
特首並無就咁和平嘅示威有咩表示

唔難推測到政府眼中嘅數字只是個概念
只有衝突先可以迫到佢走岀嚟
至少 我呢三個月見到嘅事實係
必定要有所犧牲或突破 先有下一步可走。

十月一 其實真係個大日子。
就我所知身邊好多人都留力到十月一再雙倍控訴政府
點解唔係9.30 唔係9.29，要係10.1？
積咗咁多民怨 即使我唔岀聲 好多人都想藉嗰日發聲

和理非都好重要好重要
勇武唔會一上場就岀擊
一切都要靠和理非幫勇武開頭
但十月一只要你多人上街 勇武即使未岀手，相信政府都唔會坐視不理

最後，開真槍，我都好驚
但我會去行咗呢步先
否則呢把真槍將可以永遠壓停香港人

應該用黎快閃炸爆中資/鄉黑/蝗嘅鋪頭

如果店舖著火，會唔會殃及周圍的無辜店鋪？

成條街同一個老闆

有咩？邊條？

我地要主力抗衡 同機動部隊打側翼

同意，加入火魔法師

複數火魔法真係會死人架……

俾韓國1987年既片大家J下
人手一酒 好癲

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

萬眾一心
將黑暗中，再照亮整個香港。

一定要推

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

幫推

屌，心痛到個人都好似痴左線咁

係爆徒

可以考慮裝入水樽拎去任務地點再入，樽分開揾另一個friend幫手帶
【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

荃灣成條街市街，都係豆腐主義個建華集團旗下
呢班友來香港殖民開

魔法師技能如果篤爆佢想滅火都難
【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

民意不會逆轉

無睇一日 咁多p牌5毛
你地諗下太子站既死者、新屋嶺既手足 我讚成全民升級 今日去搵材料升級打機

要掉準啲，小心TK

Magic

你玩全民屎魔法會好多人陪你玩，火魔法心理關口大啲

屎魔法講左咁耐點知火魔法出先
個人認為屎魔法同火魔法係唔同情況用，屎魔法岩狗仔企定唔郁果陣用
如果火魔法同屎魔法一齊用 我諗比你係對家都唔得閒理臭唔臭啦
【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

佢開真槍即變64

魔法師會去新屋嶺表現嗎？
小魔法無用，就算消防去到，淫警可以阻止消防入去，
除非大魔法令淫警無法阻擋，消防就發揮到作用。

保母車接載小朋友，電單車載有型魔法師。

我癈中一個，乜Q都唔識，好撚辛苦先開到連登account，只係為左一個問題。點解唔善用無人機？我見你哋好幾次好辛苦先打爛個9鐵閘，但又唔敢落去睇環境，呢d情況係咪飛架機落去會幫到手？

一定要比85更大規模

你認為你既武力有能力打贏警方？清醒下啦
而家呢場運動就即如梁天琦講 被仇恨支配
要贏係要智慧

其實2014同2019 d黑警已經進化晒
我哋如果唔進化下 只有死路一條

怕咩，人數多獻吾冼怕 ，10月1日見，一定到

呢樣同意，但係要溝通好邊隊人帶邊樣。同埋現場要夠人手幫手溝

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

一齊打機

10.1 人人皆是鍊金術士！文宣已上線！

小心為上

10.1 人人皆是鍊金術士！文宣已上線！

覺得屎仲難玩

10.1 人人皆是鍊金術士！文宣已上線！

idea可行，願你開po詳述你嘅諗法

10.1 人人皆是鍊金術士！文宣已上線！

有何高見 願聞其詳

對家越做越狠 我哋進化速度未跟得上
其實而家根本就係打仗 只係現代人生活慣咗喺「文明社會」一時接受唔到事實 要幫佢哋突破下

10.1 人人皆是鍊金術士！文宣已上線！

女神10.1見

10.1 人人皆是鍊金術士！文宣已上線！

唔緊要！幫手帶材料先
去到現場有人教
如果夠大力就做魔法師
唔夠力就做魔法藥水合成師

10.1 人人皆是鍊金術士！文宣已上線！

同意上半段，但唔同意將10.1視為終極一戰

唔係終極 但規模要大，我相信今次會係長期戰，但大家好迷茫見唔到方向，一定要有啲事重提大家嘅戰意，而10.1係個好日子

有無光系魔法師

唔好再用鐳射筆
用超級勁光勁集中電筒

為求令佢睇唔到路

唔一定魔法架

可以物理攻擊架

或者物理加魔法
例如火箭

制高點都好重要

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

你自己升包佢, 人地有真槍實彈, 之前岩岩先掉咁多汽油彈, 用TG就要即散啦~黑警講明下次可能用實彈啦

其實去到宜家, 除左要同黑警缺一生死, 咁樣仲點4大訴求?????
己經中左老共圈套啦

好正，可以整個Henry 樂隊唱榮光之樂章嗎，thanks

有圖有真相 成功墮落

未過人權法之前大家真係要小心
仲有好多變數
支那一定搵人攪破壞
過唔到我地連制裁港共既機會都無埋
過到我地可以推動美國審議香港關係法
只有練住港共真正春袋先可以令佢地推行雙普選
咁樣五大訴求先有機會答應

Why not both?

好可怕🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

我感覺到...各位師兄弟姐妹歸位...

九日

人哋有真槍實彈 你遊行仲有咩用？

有邊個被推翻國家既軍警係冇真槍實彈？
願聞其詳

直接去中聯辦門口燒支那旗 屌你 70年啊啦？
燒夠你70支旗

做乜都好，諗定假如 tk 自己友，要點樣急救喎，燒傷唔係講玩

流星雨

已測試

做水魔法

搞狗宿好過 搞現場狗

現場狗好難埋身, 又容易避開

926 926 926 926

預早準備方為上

魔法師唔好亂放
要有技巧
上次有手足唔識掉燒到自己！
一定要提醒

要開始準備材料

對防魔防底

乜都唔洗講 我核彈都唔割

睇咗未來一千四百萬個結果未？

大把狗無著防暴裝/速龍 中返一兩隻都好

721 831

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

個量要多既話 最好早幾日整定放曬係港島區先

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

佢地再唔收番UC，之後咩都入佢數!!

係咪升級架

係

得返6日 都冇

最少可以幫手帶物資

一定知
因為會死
師父咁都要問？

如果你無中過布袋彈或實彈，其實未必肯定分到中兩者嘅分別

另外，中彈都唔一定死，睇下中什麼位置

係，分唔到實彈同布袋彈。
你話係咪係囉。

真係屌你都費事。

十月一號
全民魔法師
而家只有武力先可以保護香港人

Push!!!

只有魔法先可以爭取時間

唔出魔法 黑驚一衝 前排實冇時間走

先燒rb 再掟狗 掟完再退番rb 後面

仲有3日時間準備，各魔法師plan緊戰略未

2日

盒入面果啲乜鳩黎

一人一材料

呢招高

做法師同時又可以做番支線任務 落中共國殤面 入黎睇下啦
—————
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

硝酸甘油穩定性解決到係唔錯的additive

,

今日再唔勇, 他日就冇機會

pushhhhhh

準備好未

聽日見魔法師們

我推

聽日見魔法師們
讓全港佈滿魔法

有冇一啲中年以上都可以做到嘅魔法？
希望宜家問唔太遲。

有！有車嘅話可以幫手抽啲汽油岀嚟 送去現場俾人合成藥水
冇汽油就幫手帶下偈油/電油/玻璃樽
如果方便嘅話可以合成完拎過嚟
唔太方便就帶材料俾現場嘅鍊金術師去合成藥水
有心唔會遲！

如果帶到發泡膠就更好
普通街市啲發泡膠箱就得
幾多都要唔會嫌多，好有用

十月一日占卜 幸運物一覽
每人跟生日日期攜帶 將包保出入平安：
1-5號：玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號：砂糖（好味）
11-20號：白電油/汽油（入火機/露營）
21-25號：火機（食煙）
26-31號：毛巾仔（抺汗）
另準備定張單 廢事比人話偷嘢

Copy 過黎的

用鐵線做明線，漁線做暗線，等啲警仆街

等睇和理膠大合唱